依家應該出中環定邊度

岩岩食完飯回血，要返回戰場

散

2035 中區狗局 有大量手足

2030 有長者手持鮮花唱聖詩 爭取時間

如水啦屌 出事真係對佢地唔住

求AIR DROP 叫人走啦

散都要搵個地方去架巴打

散
不反對只去到修頓球場
你過左既佢可以打柒你

勇武就上環
安全就中環

中環，上環都可以，但中環比較安全

飲飽食醉先嚟

散水